呢家啲厹真係好猖狂

是但的
話說咁岩朋友分享出黎

咁咪再入個群組睇下啦
嘩 有埋隻厹啲相
之後岩岩又有人試下釣佢
真係鳩痕到呢

再搵下佢電話
原來有不少野搵到

求問下可唔可以報定警

似痴線佬多d

真係有24cm?

Lm

警方列為傻人發現案處理

搵萬三學人包養人
想笑撚死人咩

9️⃣9️⃣9️⃣

睇清楚個年齡

佢似29多過19

萬3蚊養女佢食屎大嫁

24CM 睇過

好變態 仲要向小學生埋手

你d 圖講到你係自願
點報警

可唔可以報驚

望住佢個樣好想嘔

10-17歲
what the fuck

岩岩打去佢就講埋變態野
明明我無出聲
但條友就話：係咪想扑野 我好大
真心聽到都嘔心

唔抵得？

招未成年少女扑野wo

咁有幾大

應該要報警 細路女都攪真心不安

10至17歲 唔知樓豬報左幾多歲

FBI

17就唔算？
利申 9up

個Facebook群話係呢條友黎

又黎

啲圖唔係我
係個群組某人

咁嘅條件
唉，好彩我唔係佢

三萬比條女一個月都未必得
佢自己月入先得萬三
我未grad都多過佢

點解咁多前科
都仲未識收手

咪以為條J矇D就唔洗ban

24Cm

連登中上樣出現

接近把間尺

我想睇24CM多D

fb 而家剩低嘅
好多都係精神病同廢老
一去啲大專頁
啲留言全部都係唔正常
所以都係唔好睇咁多 fb

有冇24咁撚勁啊

不如樓主po佢地址比我 我去替天行道啦

利申：痴線佬

咁樣比啲mk仔玩
好慘

殺過兩個coser

招小學「雞」
有冇咁細個就出嚟做雞呀?

早幾年喺高登見過呢條片

不如你去facebook搵
hk coser交物 招物地 組團
睇原釣個巴打問下拎唔拎到

個時個樣都成廿幾
家下又話自己19...

對唔住
我以後唔敢！！！

Cls

抵佢俾mk撚 自己性騷擾人先 仲要戀童辟 呢啲人唔死冇柒用

會唔會要我含j

三五成群

留名等睇樓主俾人話引導人自拍JJ
告返樓主轉頭

借刀

推

其實你有無睇清楚
都話唔係我黎

三叔

香港真係好多痴線佬

留名跟進

欣賞佢咁有勇氣 真係唔係普通毒撚可以做到
將自己尊嚴放到咁低都唔緊要 就算有些少機會 都唔放棄 甚至可能有女食到

殺過人？

毒撚癲起上黎真係好恐怖

依家懷疑你同未成年少女發生性行為
我都未
收聲

利申多次
啲圖係呢個post拎出黎

月入13k走轉飛田新地都破撚曬產啦
仲話要包養女人,搵免費餐食

lm

碌柒咁
士可殺不可辱
你話拍片道個歉可以接受
但去到後面比人玩到咁撚樣都唔識反抗
起碼拉埋拍片條撚屌陪葬啦

有人留言咁講
「就係因為佢拍左片，上左網，d人焦點起曬打人果班度，變相隻厹以為走得甩，越玩越大膽，仲識潛一排水，d人忘記左，又出來攪事」

香港究竟要逼癲幾多人

殺過人 係咪真 咁點解無入冊

做乜9

btw有無巴打一齊打去提佢痾夜尿

19 以為佢39
扑得野多 易老啲

妹妹易食 有錢佢使 贏幾多10-17歲仔
種撚壞佢(啟蒙教育) 港女育成之後鬆人
再包過其他妹妹仔
正人渣 但係識玩

可惜開宗明義講明係淫棍 包裝下應該食唔少處女
利申9up

打去搞鳩佢啦

賤種DNA怪香港

報警啦屌

反而覺得段youtube片好好笑

嗰幅wts cap圖入面有條J喎 係咪ban得

On9仔 話佢性騷擾咪報警囉 玩私刑 當自己法官呀
仲要拍片做証據 條友一個屈尾十報警話拍片條傻仔assault 都得呀

你覺得有扑過咩

笑死 係咁比like
都照講野

依個名我就識

10-17

人地覺得係咪係 唔係咪唔係lo
洗唔洗咁難為你出黎解釋

真係想睇24cm

同佢差唔多樣

影相比較短 人唔笑

狗都吠

好明顯樓主想借刀啦
第一張冇樣icon 出post
第二張冇啦啦變左有相icon 有埋對話
俾班mk 撚個段 好明顯屈9佢講啦

癲佬

推到樓豬出嚟解話
唔係借刀玩欺凌咁仆街呀

原來有個叫香港同人嘅媒體做過新聞
估唔到佢堅持要走衰11路線

有個Facebook群叫ACGSecret嘅post仲多野睇

想知係唔係真係24CM

係 第一次覺得mk替天行道左 條片睇到好爽

報警啦
幫推

一睇就知咩事啦 好明顯成班欺凌 屈9人啦
露j 相 有邊張有露個樣出過黎？
反而Facebook 講淫野 就用真相icon 講野
Whatsapp 又冇電話號碼 好明顯借刀啦
咁玩人法 小心俾天收啦

係真係假自己分清楚
佢想ACG界係衰人而有名
我唔知你有冇掂ACGd野
你冇掂嘅，你話樓主屈9佢我都冇野好講
點講你都唔會信

痴撚線 香港好撚柒多變態佬

細路都搞報得警

電話可以SEARCH到JOIN咗咩WTS群咁勁？

19歲個樣咁老

截圖 講完

自己用Google搵佢電話就知

cap圖同截圖有分別咩？
你的係三更半夜見隻厹似你搵我黎發洩呀

唔洗咁快出黎護主
我理撚得你咩acg 界定咩啦
如果有曬証據唔報警有撚用？
係到9貼幾張圖 就有幫忙？

強國叫截屏
港台叫截圖

我c圈嘅

樓主自己ac黎？

就係報警都冇撚用啊
人地貼埋原post貼埋新聞出嚟你又自己唔走去研究下來龍

你老味 你d 截圖 一個mike law 一個law mike
你真係當連登on9 咩

姐係你唔知到佢有好撚多個分身
然後好多分身都BAN撚左
所以信唔信要靠你個腦去分析
定D啦呢度創意台

我已經分唔清楚究竟上面果d係假膠定係真on9了.....

屌你老味 你真係當人好似你同樓主咁撚on9 唔撚識分析 定係你地兩個都有份欺凌屈9人

1. 你點知人地有好多fb 分身先
2. 依你所講 人地分身mike law 俾人ban左 你又點知人地有個分身係law mike又未俾人ban 而搵到佢先
3. Facebook ban 人你都講得出 你真係當人on9...
好啦 講返重點
最簡單直接貼佢有露j 既相黎 記住有埋whatsapp 電話號碼

成班on9仔為條傻仔而嗌交,香港cosplay真係特別多on9

人地傻唔代表可以玩9佢 屈9佢
見住佢俾班mk撚個種無奈表現

叫你自己走去睇唔知你睇左未
裏面嘅圖應有盡有，nah，個圖唔撚係我cap嘅
新聞都比埋你唔夠飽咩屌你:0)

小學生

淨係諗到同佢一齊出街都覺得好不安
仲要扑野

弱智都打
性騷擾咪報警拉佢囉
洗鬼你出手打咩

痴撚線
上面有張過扣10歲小學女口x已經報得警啦

戴偉浚都係狗公

好恐怖好嘔心
希望啲小妹妹唔好俾佢呃到

變態佬

巴打好行唔送

you too

由個袋低度起

弱智露體狂

有冇細路女真係比佢包過?

貴圈真亂

似係病態 咁多次俾人抓到 仲專揀妹妹仔
呢啲人好恐怖

133 CALL佢叫雞

係咪身同感受先幫到咁出面
明明係連登學生妹死都會比萬人恥笑抽水
邊撚個會得閒同情個條毒撚比mk玩

推
要報驚

連登咁多人，一人一次133 佢都有排煩

郁手啦連仔

痴線佬

招小學ptgf?

59775161 峰哥

btw,呢d唔係狗公喇

拉直連春袋計掛

要防止罪案發生

佢份人工都唔夠我養架車

10-17歲先恐怖

講都已經13000－15000，實際應該唔過10k

佢包小學生差唔多啦

變態

連登真係好多痴線佬

乜撚野「呢家」

班mk要係班女面前威咪恰個毒撚囉
個毒撚明顯智商有問題啦
報警捉佢入青山同院友扑野咪算
打鳩佢 顯得你地好威咩

窮撚個思維真係...

19歲

999

CLS

比人撚狗咁撚都仲夠膽出返黎既食女

好波
呢d咁既痴線佬早就應該捉哂去消滅

搵13000至15000

Ptgf拖手一個鐘都1000啦

乜撚野樣黎
好似連環殺人犯

OK!!!

佢咁既樣8歲見到佢都唔會比佢扑啦。。。
成個咸濕呀叔咁既衰樣

10-17歲...

有人綜合左

落埋credit比你咁得意

搵得13K學人屌女'
笑4

條友見到
仲拎晒我搵啲野當自己

老老豆豆我見到ｄ咁柒既野都係自己Wall講下就算
間唔中見ｄ FD開Post係賣物Group曲線笑下
其實我覺得放上連登已經Over左
都係個句Don't make stupid people famous啦

死變態佬

死撚左佢啦屌你老母

Push

嗰班黑社會？好mk

屌 仲玩到笑笑口，判官都不如，成條片入面既都係垃圾

acg個d都叫mk？毒撚界🤮🤮🤮🤮🤮

幾有趣喎

mean

前排我見到佢係某大跑步遊戲到開場招天水圍小學生扑濕

係萬三蚊養幼女

而家溝女都唔得

full time girl friend

痴撚線

唔知佢成功過幾多次呢

推到佢仆街

經典game

black up

唔係話以貌取人 但見到呢d樣 都唔方好人

岩岩直播黎

有無人睇夠10秒

點解可以咁有自信

笑能到我痴線

佢對眼開到咁視線範圍有幾多
仲要用我fd張相

想睇佢條J

痴撚線，公然搵小學妹發生性行為。

39就差唔多

邊個係你fd

小學生出現

我想嘔呀

屌你俾個封面呃左

講咁耐一張j相都無

同一間中學

佢咁嘅樣做狗公都冇資格啦

拉左佢啦

有無人爆下

好奇一問
招10-17歲
點乳交

痴線佬呀

49啦

可能肥妹呢

49歲(變態)

請勿跟車太貼

唔知點解好想睇到d coser同高質女女比呢條友屌

利申：鍾意癡漢系列

個行為有d似台灣個FBI帥哥

殺過2個coser
咁Lon9都有人上當?

係咪得過手所以喪開？無理由招含j都有人應

依個明顯唔係厹，係變態

哇，又要食花生了

籮柚呀

咁籮柚仲算唔算乳交呢又？

唔駛肥妹,你走轉中學,大把女仔10-17歲已經發肯健全啦

可惜邊有佢份

似癡線多過變態

係咪睇H漫上腦

痴線毒撚同狗公兩樣野黎

又直播

你冇野講唔好再洗版好冇

打佢電話通左
係到呻吟

Fbi

中上樣

10－17
FBI

呢啲人係咪睇得太多h漫 搞到谷精上腦

係咪真係有24cm呀???
睇過
我唔撚信囉
有冇無碼圖

好變態 ,

其實係2.4cm

似30歲下話

有D似李力持

撚係厹咩 呢啲已經係痴線佬黎 勁嘔心

原來呢單野都係今日先判
約見面被拒後於網上羞辱對方 動漫迷遭毆兼逼拍片向「所有女動漫迷道歉」

似39歲

蔡周慧妍（17歲）
17歲就結咗婚?

跟老豆加呀媽姓

19歲咁老 佢搞咩黎

LM

通常呢啲社會底層生物衣食住行都食晒屎， 麥記唐記包點譚仔食吓屎就一餐唔識錫身睇佢個垃圾毒撚樣都係縱慾過度，一定衰老得好快

留一下香港同人啦，應該會報得detail過生果，生果link唔係好明黑人問號

24cm

一係出糧瘋狂叫雞, 一係日日都要打J

拍片嗰幾條友又係戇鳩

樓主坐左監未

審緊，休庭

有兩個認罪未判
主控官都好撚智障，案件重演環節係咁重複問on9問題，比法官到上天花板
最高笑明明有片就係唔撚播，法官面色話我地知已經唔撚想審落去

個女被告17歲，約mike出嚟
主控官：你覺得個女仔幾多歲
mike：似小學生
全場：

吹到

遲下出新聞咪知囉
得一個記者，轉頭見到佢問下咩報館

呢d撚樣都食到金
cosplay雞無撚腦

關我鳩事

真定假呀

仆街 小學生都呃

又係變態佬

低佢比人打

懶人包

父母一齊報警
咁佢父母知唔知佢平時啲野

好問題。。

講真，呢條友戀童癖架，拉鳩佢坐監先岩，點知佢會唔會有日發生經走去搞小學生，你知佢好有自信架啦

佢阿媽係格離
點解無人同佢阿媽講平時佢個仔咩人

就係事主黎

有無呀 蔡周慧妍 既相睇下
好想知點解咁多隻Cosplay 狗公(仲有個肥仔) 幫佢手

段片有人問佢係咪18cm呀
佢都話無

俾人打 抵

呢條死肥毒撚有暗瘡肥婆屌已經跪地多謝，仲要要求多多，依家啲死毒撚都痴痴地線，又窮又樣衰又on9 俾我死咗去算數

靚仔mk先有資格做厹，呢啲係油頭毒撚咋

#24cm

傻人發現案

我岩岩諗起樣野...
段片問佢係咪碌尻18MM
18MM=1.8CM
睇得出條友真係唔識

一野推呀

第一次支持報警

智力有問題

個腦生錯地方姐

法庭都上埋了 個官都頂佢唔順

個官已經灰灰地

屌 睇番個POST先發現原來係呢個痴線佬

最近先知審

居然推返上黎

一定係鬼上身

聽日結案陳詞

？？？

雖然佢明買明賣無問題, 不過佢搵 10 - 17 歲衰十一喎.

癲人何其多

好想睇黎最奈奈會點